求幫忙執執張相

我可以幫手呀Ching

Push

請出招

多謝

求撚奇啦

我唔識，希望有好心人幫助整靚啲

唔識整，幫推

幫推
想問呢個係咩品種？

多謝你地
遲啲整好成品會update係度 可能要啲時間
唔知要整幾耐

幫推